## О приложении
Imap клиент, выводящий информацию о письмах в почтовом ящике.

## Запуск
Запустить от имени администратора `main.py <params>`, где <params> -- параметры запуска.

## Параметры запуска
`-h/--help` - справка  
`--ssl` - разрешить использование ssl, если сервер поддерживает (по умолчанию не использовать).  
`-s/--server` - адрес (или доменное имя) IMAP-сервера в формате адрес[:порт] (порт по умолчанию 143).  
`-n N1 [N2]` - диапазон писем, по умолчанию все.  
`-u/--user` - имя пользователя, пароль спросить после запуска и не отображать на экране.